「有片有證據」無勇武扮記者攻勢任何人，不要分化

有片證明，當時記者已示出「記者證」並確定是「馬來西亞」記者，只是可能文化不同，馬來記者惹怒其他記者。但絕對唔係勇武扮記者

以下POST請勿未搞清楚就屈同路人仲4千Like
（嚴重警告） 唔好扮記者去勇武

證據：5:30秒開始睇

請大家，以後資訊，睇清楚D，唔好狗衝出黎屌自己友，勿抄車。

不分化，不割蓆，不篤灰

推

打錯

無勇武扮記者攻擊任何人

請幫推

不要被誤導有勇武扮記者攻擊人

香港班ON9

知唔知馬來西亞示威時

D記者係點影 知唔知南韓記者點影政治人物

人地出左記者證就屈人暴徒

係啦ＷＯ 全球都好似香港咁 示威２個月都未有汽油彈

國際笑話

唔好再推黑警洗白ok

Push

push

今日焦點：
1.）白衫警察無警告下用槍指嚇市民
2.）天水圍有暴徒向包圍警局之示威者水平放煙花，多人受傷
3.）有一名整理連儂牆之少年被人襲擊，警察到場後非但沒有拘捕襲擊者反而拘捕該少年

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

範例：

#我係香港人
#我會參與8月5日罷工
#罷工

lm

Now d記者

推手

重要野,要推。8月5齊罷工。永不離棄義士試著說 Hit and run。不要說 Be water------------------光復香港,時代革命

真係on9香港人不斷幫自己set難關

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

其實行埋啲影有咩問題受傷既話個記者自己負責咋嘛，有無記者巴打可以解釋下

未出汽油彈已經屈做有啦

有班人割得勁撚快

人地外國記者咁幫香港人 有班撚樣仲屌個勇武記者